《超音鼠》電影版造型

藍貓？

破壞王個隻仲好

其實唔洗下下都做到數毛毛先靚

啲毛

個人覺得藍貓都順眼過佢

唔好係唔係都加啲毛

佢有毛？

好柒

屌你老味支那山寨貨

有冇得變超西

柒到喊
寧願睇比卡超算

比卡超都係加毛 點解佢加毛加到咁撚噁心

其實唔關d毛事
根本個樣同頭身比例出晒事

對比返就會知出咩事

傳聞Jim Carrey做蛋佬

差點想起佢

Ukanda forever

柒到一個點

個頭啲毛唔知落左幾多GEL呢

睇落都幾得意